工聯會興趣班google sheet

工聯會個網好難用
冇得filter時間同地點
所以寫左個程式再匯入google excel可以用filter

整左唔好浪費，放出黎俾多啲人用

同埋想搵人一齊報班，討論咩班教得ok

暫時打算報素描進階，一樣煮食，一樣手工藝

有冇巴絲介紹返

推

想學好英文 有無人報過工聯會啲英文班

我驚工聯會滿足唔到你
一係試下商業英語班

想學寫字同法文😂😂

有冇人上過啲樂器班

想學外文同樂器

今次我用C#
主要都係parse 工聯會個html
有啲課程比較free style format唯有留空
無乜特別technique
你用php, python, nodejs都係咁做

犀利喎樓主
造福人群

有冇人報泰拳

Yoga????

工聯會結他/UKULELE 質素O唔OK?

咁啱自己要用
不過搞到最後都搵唔到人一齊報
本身想搵人，方便夾時間先整出黎
到呢個時間都開班7788
整完結果都係搵唔到

真絲？

一齊join

絲？

真啊

多謝樓主

有冇巴絲想報意大利醬汁特別班？

邊區

九龍

有興趣

買唔會抵d咩